呢個廣告想講啲咩

最近老是常出現

跳樓時要頭部落地

咁個吊環係咩意思

吊佢老味

吊頸練習

唔撚係掛.jpg 差塊樹葉

咁都比你發現到